蕭若元 台灣罷韓毫無懸念 從權力罷免看民主的真諦及優處

蕭若元
(中文字幕)
台灣罷韓毫無懸念
從權力罷免看民主的真諦及優處
〈蕭若元：蕭氏新聞台〉 2020-06-06

memehongkong
646K subscribers

我開左Twitter和IG啦！想睇多d可以關注：Twitter: @hkStephenSYY / IG: hkStephenSYY
加入我們的patreon：
你爆料我來講email： connectiontaiwan@gmail.com
謎米新聞：
謎米香港：
Facebook：

分析好正